{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081334?place[place_type]=GID&place[gid]=1081334&place[latitude]=37.0393951408&place[longitude]=127.8678834313&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 월상339펜션"
    },
    "text": "ゆったりとくつろげる場所、ウォルサンペンションです。 入室時間は午後4時、退室時間は午前11時です。 予約人数に変動がある場合、事前連絡をお願いします。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超過した場合、入室と払い戻しができません。 ペットと青少年の男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者の予約とご利用も規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。 入室および退室時間を遵守し、客室および周辺施設の使用には損害賠償がある場合があります。 魚や肉を焼く直火方式と個人的な炊事道具の使用は禁止されており、客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、その理由に対する全額払い戻しが可能です。 バーベキュー場では午後5時から11時まで利用でき、カフェや売店/コンビニ、駐車可能なスペースもあります。 周辺の観光地としては忠州ダム、ゴルフ場、白門岩、忠州港橋、自転車道、聞慶セジェ、水安堡温泉、中央塔公園、忠州湖遊覧船,水安堡スキー場,湖岩池休養地,鳳凰自然休養林,啓明山自然休養林,酒博物館リキュリウム,忠州自然生態体験館,忠州弾琴公園があります。 客室は四月部屋(調理不可)基準で2名/最大2名、二月部屋(調理不可)基準で2名/最大3名、日月部屋基準で3名/最大4名、五月部屋基準で5名/最大6名、ユウォル部屋基準で5 名/最大6 名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォルサンペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ウォルサンペンションの入室時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "ウォルサンペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ウォルサンペンションの退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ウォルサンペンションの予約人数に変更がある場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数に変更がある場合は事前に連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットと青少年の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は規定に基づいて決定されます。払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "ウォルサンペンションの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "ウォルサンペンションでは客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ウォルサンペンションでは直火での魚や肉の焼き方と個人的な炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "ウォルサンペンションでは直火での魚や肉の焼き方と個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ウォルサンペンションではどのような娯楽がありますか？",
            "answer": "ウォルサンペンションではバーベキュー場、カフェ、売店/コンビニ、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ウォルサンペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ウォルサンペンションの周辺には忠州ダム、ゴルフ場、白門岩、忠州港橋、自転車道、聞慶セジェ、水安堡温泉、中央塔公園、忠州湖遊覧船、水安堡スキー場、湖岩池休養地、鳳凰自然休憩林、啓明山自然休憩林、酒博物館リキュリウム、忠州自然生態体験館、忠州弾琴公園があります。"
        },
        {
            "question": "ウォルサンペンションの客室はどのような部屋がありますか？",
            "answer": "ウォルサンペンションの客室には四月部屋（調理不可・2名/最大2名）、二月部屋（調理不可・2名/最大3名）、日月部屋（3名/最大4名）、五月部屋（5名/最大6名）、ユウォル部屋（5名/最大6名）があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 589
    }
}